覺唔覺香港好似白人殖民地比人推翻左既非洲

成班弱智諗住自己人治理就唔駛比人剝削
點知剝削得自己人最嚴重既係自己人
屌撚你~~~~下等人種~~~

只有白人值得生存落去